有冇人知今年仲有冇暑假放

仲有冇？

點會有

小學 has

有 遲小小放 好似係

有呀
因為其實之前個排zoom 上堂都上得好密
同功課都係好多
朋友教高中講我聽

有 不過遲過平時十日左右